最新聯署 簽撚哂佢

【白宮聯署更新】- 27.09.2019

請求美國承認香港為美國保護區（新）

請美國政府行使《全球馬格尼茨基人權問責法》，制裁親中人士。(10/10到期）

聯署請求美國拯救香港巿民，作人道救援（10/11到期）

請美國國會禁止香港警察移民或入境美國（10/18到期）

請美國通過《保護香港法》，停止向港發售人群控制裝備
（10/14到期）

制裁梁振英禁足到美國或歐洲，凍結海外資產，因他提出用賞金方式捕捉香港抗爭者，使香港進入更激烈的分裂。

推爆佢

麻煩幫我推爆佢
鍵戰只可以加subtitle落條片到幫手spread 但推上去靠大家

幫推
但真心簽咁多人地會唔會都睇到麻木左

推

保護香港法條link係咪又唔得咗 簽唔倒

白宮聯署用英文，點解會有個用中文架屌你老母